有學木結他嘅野想問

學木結他有冇好介紹？
自己彈咗一排，淨係識彈幾個chord
同因為自己亂學，所以可能姿勢拍子錯晒
所以想正式學了
如果想學到彈到流行曲啲獨奏難唔難
正常咁練習要幾耐到？
同諗緊去啲大機構定私人定小組好
大家學開幾錢左右？
而家窮學生一名
如果太貴就做嘢儲吓錢先
有冇人學開俾下意見

我覺得私人好D
我同女朋友一齊學
650/4堂

45-1個鐘 好FREE 每堂一首歌 用一星期每晚練1-2個鐘就成首彈到

利申: 唔開拍子練

係咪要夾齊人，咁我好難搞喎

聽完好興奮

1個去學都得家

我係觀塘/屯門有教開，價錢合理
有興趣TG我傾

獨奏？

lm

push

fingerstyle
小組去guitar concept
私人就200 蚊堂

牛頭角區
巴打有興趣可以tg我

其實好易...平平地果啲就得

有興趣學結他可以TG我